問applied physics 出路如何？工作同讀書 2揀1

今年收左CityU applied physics offer . 但返緊份2萬左右的政府房署合約工。 好難揀行邊個方向。 繼續做有機會入政府。 但Ugc degree依家唔讀 將會未必有得讀。 我今年就來23歲。 讀完出來做幾年 唔知搵唔搵得返2萬幾人工 因為呢一刻2萬幾一個月對我來講 好吸引我留底做 有冇Ching 過來人 可以比d意見我 。 我仲有2個月可以決定

如果你辭份工讀ft degree一定係on9....而且science degree出路都係差
對你黎講, 最好係讀pt bba degree

屋企要你養就讀pt

無負擔就full time 屌女同學啦，仲洗問

不過讀完做相關工種都係萬零蚊起跳

applied physics屌女 ? 一來你個樣已經似畢業生, 大學d on9妹只受mk仔溝.

長遠黎講一個ugc degree係基本

Pt degree la

而家做緊甚麼工？

房署cta

政府合約制辭左有咩所謂
如果佢係perm就有需要考慮
合約制隨時搵得返

Quote左, 應該係覆第一個reply

所謂合約制其實做得好係可以一路繼續比contract你, 但你主動走左就乜撚都無
同埋政府如果你離過巢再入, 一定係比辛苦位你...

讀pt degree算啦
你確定你science grad完可以搵得多過2皮？

冇用啦 合約話cut就cut
做滿一年又唔會加人工
做政府合約純粹係為經驗 做太耐想跳返市人市場都難